其實點解人喺宇宙行唔到接近光速嘅速度?

宇宙又冇氣阻，唔係只要有足夠燃料，就可以慢慢加到光速咁快喇咩
定係只係因為太快有安全問題，但其實physically係做到?

Lm

因為宇宙唔係真空

只要有足夠燃料 係一個大問題